何妖搞左個香港清潔日

佢話需要大量義工喎

當日希望各區連儂牆 全面hit and run

聽日見

義工費點計先

一齊參加，鏟走垃圾

俾機會大家貼新野, 10月1日 點可以無 反支共/支那 信息

大大件、大大件噤鏟
需要大量人手

大家快d報名

千奇唔好路過商店搶野飲，然後屌返人地唔愛國

懷疑當日有大量黑社會出黎
建議全港罷工罷市
各位愛國人士小心

推

快啲去報名啦

以今日咁既表現仲話對付何妖，幾個藍絲癈老都收你皮

嘩屌噤熱心幫巴打過馬路

815 英領

815英領